所謂前線已經俾仇恨朦閉

中環36槍
不受傷, 不被捕, 不流血....
變成唔知點解死守, 以為自己打緊仗, 仲要次次LAST BATTLE
結果一齊受傷, 一齊被捕, 一齊流血
成日覺得唔夠人上前線....

麻煩你地死守之前諗一諗, 前面幾十個守, 後面為左義氣可能幾百人番轉頭送頭...
"齊上齊落" - 要齊落先得架

搞元朗
你有幾多死士?
對付黑社會, 梗係推番俾黑警做番佢地應做既野.
如果50%黑社會出刀劈友, 你班前線就係吹緊全部力量入去
50%削弱自己實力,
第二日又叫唔夠人....開始LOOP落去...散晒

最重要係, 你認為一次生死戰, 真係可以對付黑社會?
如果你認為"係"
咁即係將成件運動, 由長期消耗政權黑警力量, 轉為暴力VS暴力生死戰,
邊樣化算D?

前線要人同你一齊行落去, 咁你地就做番相應既野, 而唔係"趕客"仲屌D客唔識貨

中意屌我P牌又好, 分化又好,
我只係愛惜你地前線單純為香港好個份心意

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

明你講咩，但係可以柔和啲，
你越咁講大家越嬲

明白

我中佬, 冇仔女,我係好痛惜各位,
有次地鐵見個細路左一撻右一撻瘀, 痴晒膠紙

唔好死先過中共,
要留番條命睇共產黨倒台!!!!